[{"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135540404", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53559433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53559433/answer/135903103", "content": "\nLinux Kernel 4.9 \u4e2d\u7684 BBR \u7b97\u6cd5\u4e0e\u4e4b\u524d\u7684 TCP \u62e5\u585e\u63a7\u5236\u76f8\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53661189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53661189/answer/135956081", "content": "\n\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u78b0\u6389\u4e86\u8def\u4eba\u7684 Pad \uff0c\u5916\u5c4f\u788e\u4e86\uff0c\u5bf9\u65b9\u8bf4\u6ca1\u5173\u7cfb\u4e0d\u7528\u8d54\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u5f88\u6127\u759a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53575369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53575369/answer/135928468", "content": "\n\u9ed1\u732b\u8b66\u957f\u6539\u7f16\u6210\u771f\u4eba\u7248\u5267\u672c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37560446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37560446/answer/135973425", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u822a\u5929\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49811134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49811134/answer/135886638", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u548c\u5fae\u4fe1\u7684\u4ed8\u6b3e\u6ca1\u7f51\u7edc\u65f6\u4e5f\u53ef\u4ee5\u652f\u4ed8\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/135766531", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135738105", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981100w\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u6211\u8001\u516c\uff0c27\u5c81  \u4e0a\u4e2a\u6708\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f \u6211\u73b0\u5728\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539904/answer/135866519", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u662f\u5426\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135742884", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981100w\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158541/answer/135932230", "content": "\n\u5a5a\u7eb1\u793c\u670d\u8bbe\u8ba1\u7cfb\u5217\u662f\u53ea\u6709\u201c\u767d\u201d\u8272\u7cfb\u624d\u53ef\u79f0\u4e3a\u5a5a\u7eb1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24925142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24925142/answer/29523271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89e3\u653e\u519b\u7684\u58eb\u5175\u666e\u904d\u90fd\u5f88\u7626\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4e94\u5927\u4e09\u7c97\u7684\u808c\u8089\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28773468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28773468/answer/135910843", "content": "\n\u5728\u5ce8\u7709\u5c71\u65c5\u6e38\u600e\u6837\u624d\u80fd\u907f\u514d\u7334\u5b50\u7684\u9a9a\u6270\uff1f\u7334\u5b50\u6700\u6015\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53561569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53561569/answer/135625163", "content": "\n70\u5e74\u4ee3\u6211\u4eec\u548c\u8d8a\u5357\u5230\u5e95\u6709\u5565\u4e0d\u53ef\u8c03\u548c\u7684\u77db\u76fe\uff0c\u6765\u4e86\u4e00\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53550553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53550553/answer/135813291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u67d0\u9ad8\u4e2d\u6d4b\u9a8c\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u51fa\u73b0\u5927\u91cf 0 \u5206\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21663896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21663896/answer/135921856", "content": "\n\u5728\u5bb6\u5982\u4f55\u505a\u51fa\u7f8e\u5473\u7684\u706b\u9505\u6c64\u5e95\u3001\u8638\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/135687349", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004941/answer/70708301", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189753/answer/135904476", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5939\u8fb9\u6c9f\u8bb0\u4e8b\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/134929733", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51266154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51266154/answer/135844660", "content": "\n\u4e09\u8449\u6700\u540e\u600e\u4e48\u529d\u8bf4\u4ed6\u7238\u7238\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/135855614", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53635295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53635295/answer/135935398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u58eb\u63d0\u51fa\u7684\u4e24\u5cb8\u548c\u5e73\u7edf\u4e00\u6761\u4ef6\u4ee5\u53ca\u4e50\u89c2\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26073423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26073423/answer/32033250", "content": "\n\u4eba\u4f53\u662f\u7531\u56db\u79cd\u6db2\u4f53 \u8840\u6db2\u3001\u7c98\u6db2\u3001\u80c6\u6c41\u3001\u5fe7\u90c1\u6db2\u7ec4\u6210\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24193282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24193282/answer/135911438", "content": "\n\u672a\u6765\u7684\u8003\u53e4\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51266154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51266154/answer/135903222", "content": "\n\u4e09\u8449\u6700\u540e\u600e\u4e48\u529d\u8bf4\u4ed6\u7238\u7238\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53639212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53639212/answer/135858873", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u667a\u80fd\u624b\u673a\u884c\u4e1a\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc7\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51496960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51496960/answer/135958567", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u6027\u8f83\u5f3a\u7684\u7b11\u8bdd/\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20245585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20245585/answer/16497003", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u5f20\u78ca\u5411\u8036\u9c81\u5927\u5b66\u6350\u6b3e 888.8888 \u4e07\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26189050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26189050/answer/102721464", "content": "\n\u6e38\u620f\u754c\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5178\u81f3\u7406\u540d\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23693810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23693810/answer/135986511", "content": "\n\u300c\u5168\u56fd\u6bcf\u5e74 210 \u4e07\u513f\u7ae5\u6b7b\u4e8e\u88c5\u4fee\u300d\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37089265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37089265/answer/135928307", "content": "\n2016\u5e74\u4e92\u8054\u7f51\u627e\u5de5\u4f5c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189753/answer/135938092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5939\u8fb9\u6c9f\u8bb0\u4e8b\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135961526", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23386750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23386750/answer/91244772", "content": "\n\u5bf9\u521a\u5165\u804c\u573a\u51e0\u5e74\u7684\u65b0\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u548c\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/135928016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53577298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53577298/answer/135897784", "content": "\n\u5982\u4f55\u533a\u5206\u597d\u7684\u725b\u6392\u548c\u7531\u8089\u80f6\u505a\u6210\u7684\u201c\u5408\u6210\u725b\u6392\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53501853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53501853/answer/135953547", "content": "\n\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u662f\u5426\u51fa\u73b0\u73a9\u5bb6\u6d41\u5931\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/135973424", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35118411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35118411/answer/61265860", "content": "\n\u4e09\u56fd\u4e2d\u8c01\u6700\u6709\u8fdc\u89c1\uff1f\u4e3a\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46262548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46262548/answer/106209595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u88ab\u5410\u69fd\u592a\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990775/answer/114181961", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u60c5\u8282\u662f\u54ea\u4e00\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46689642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46689642/answer/135848334", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4fc4\u7f57\u65af\uff08\u82cf\u8054\uff09\u5386\u53f2\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/136007600", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23693810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23693810/answer/135946006", "content": "\n\u300c\u5168\u56fd\u6bcf\u5e74 210 \u4e07\u513f\u7ae5\u6b7b\u4e8e\u88c5\u4fee\u300d\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21234062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21234062/answer/135901478", "content": "\n\u4eba\u6c11\u5e01\u5370\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94f6\u884c\u8fd8\u4f1a\u53d1\u751f\u300c\u94b1\u8352\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53644958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53644958/answer/135913531", "content": "\n\u6c11\u4e3b\u662f\u4e16\u754c\u7684\u6f6e\u6d41\uff0c\u5927\u8d8b\u52bf\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e3a\u5565\u4e2d\u56fd\u8fd8\u80fd\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614404/answer/135911410", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u8d26\u6237\u201c\u848b\u6821\u957f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30284547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30284547/answer/136009700", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b8b\u9ad8\u5b97\u8d75\u6784\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135735615", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30708561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30708561/answer/135886383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u8d8a\u96be\u6709\u53d1\u81ea\u5185\u5fc3\u7684\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20113566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20113566/answer/135793585", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u4e0d\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27244653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27244653/answer/135992866", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u9001\u7684\u5723\u8bde\u793c\u7269\u662f\u6052\u6e90\u7965\u7684\u56f4\u5dfe\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27176975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27176975/answer/110650818", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747\u8fd9\u4e48\u7a77\u4e3a\u4f55\u7269\u4ef7\u53cd\u800c\u6bd4\u6b27\u7f8e\u8fd8\u8d35\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/135867453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53623295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53623295/answer/135822348", "content": "\n\u540d\u8457\u5012\u7740\u5199\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24454124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24454124/answer/135873981", "content": "\n\u521d\u6b21\u8ddf\u5973\u751f\u5403\u725b\u6392\u65f6\uff0c\u5973\u751f\u5bf9\u670d\u52a1\u5458\u8bf4\u8981\u516b\u5206\u719f\uff0c\u5e94\u8be5\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6765\u7f13\u89e3\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28812253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28812253/answer/134909971", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u7684\uff1f\u5176\u8425\u9500\u7b56\u7565\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53573922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53573922/answer/135588225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512.12\u5fae\u535a\u201c\u6768\u6d0b\u58f0\u660e\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004941/answer/135375511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43434082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43434082/answer/95880441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u201c\u94b1\u662f\u4eba\u7684\u80c6\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20375956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20375956/answer/136014308", "content": "\n\u7537\u58eb\u6b63\u88c5\u6709\u4ec0\u4e48\u8bb2\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135629636", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981100w\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20604360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20604360/answer/135900454", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u9ed1\u8272\u5e7d\u9ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52611386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52611386/answer/131325785", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4ee3\u4eba\u4e5f\u89c1\u9762\u5c31\u73a9\u624b\u673a\uff0c\u90a3\u5386\u53f2\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35387523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35387523/answer/135525161", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u300c\u5341\u4e2a\u521b\u4e1a\u4e5d\u4e2a\u6b7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30259695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30259695/answer/135782600", "content": "\n\u534e\u4eba\u5728\u56fd\u5916\u5f97\u5230\u5c0a\u91cd\uff0c\u8ddf\u4e2d\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\u662f\u5426\u6709\u5fc5\u7136\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24422552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24422552/answer/127761336", "content": "\n\u548c\u7236\u6bcd\u65e0\u6cd5\u6c9f\u901a\u4f60\u6709\u591a\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077475/answer/135966401", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\u91cc\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u662f\u548c\u666e\u901a\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u4e0d\u76f8\u7b26\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20890194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20890194/answer/16849056", "content": "\n\u5927\u578b\u53d1\u5e03\u4f1a\u73b0\u573a\u7684 Wi-Fi \u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u642d\u5efa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31421459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31421459/answer/135997264", "content": "\n\u5728\u67d0\u4e00\u6bb5\u5931\u8d25\u7684\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5f97\u5230\u4ec0\u4e48\u5b9d\u8d35\u7684\u7ecf\u9a8c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487626/answer/135815555", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u4e09\u5e74\u8d77\u6b65\uff0c\u6700\u9ad8\u6b7b\u5211\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53618020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53618020/answer/135858123", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6258\u9a6c\u65af\u00b7\u8c22\u6797\uff08Thomas Schelling\uff09\u7684\u5b66\u672f\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48670307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48670307/answer/135671050", "content": "\n\u4e8c\u6218\u5fb7\u56fd\u5931\u8d25\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31119593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31119593/answer/136038914", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53460086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53460086/answer/135938663", "content": "\n\u8fd9\u4e8b\u5728\u57fa\u5c42\u516c\u52a1\u5458\u4eec\u8eab\u4e0a\u5f88\u5e38\u89c1\u5417\uff1f\u7279\u522b\u662f\u7a97\u53e3\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30708561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30708561/answer/134470490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u8d8a\u96be\u6709\u53d1\u81ea\u5185\u5fc3\u7684\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48955493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48955493/answer/134682727", "content": "\n\u4f11\u5047\u6216\u8df3\u69fd\u6709\u52a9\u4e8e\u89e3\u51b3\u5de5\u4f5c\u7684\u5026\u6020\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53627438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53627438/answer/135817530", "content": "\n\u4f60\u6700\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6b21\u627e\u7a0b\u5e8fbug\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47526793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47526793/answer/135862326", "content": "\n\u5404\u5927\u540d\u6821\u7684\u6821\u82b1\u6709\u591a\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53621116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53621116/answer/135880749", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u91d1\u6c34\u8bf4\u6c88\u4e00\u77f3\u7684\u5bb6\u4ea7\u53ea\u80fd\u5356\u7ed9\u80e1\u5b97\u5baa\u7684\u4eb2\u8c0a\uff0c\u800c\u4e14\u8fd8\u8ddf\u8d75\u8d1e\u5409\u8bf4\u4e86\u4e2a\u4e25\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/135523386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135485930", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53258163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53258163/answer/136007178", "content": "\n\u5728\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u662f\u7537\u6027\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u6982\u7387\u5927\u8fd8\u662f\u5973\u6027\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u6982\u7387\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46284535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46284535/answer/135879745", "content": "\n\u51a5\u5a5a\u98ce\u4fd7\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f02\u5316\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e9b\u5f02\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23427617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23427617/answer/90926371", "content": "\n\u5982\u4f55\u6784\u5efa\u81ea\u5df1\u7684\u7b14\u8bb0\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23386750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23386750/answer/134602120", "content": "\n\u5bf9\u521a\u5165\u804c\u573a\u51e0\u5e74\u7684\u65b0\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u548c\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53617036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53617036/answer/135776740", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85MySQL\u53d1\u5e03\u7684Group Replication\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27547892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27547892/answer/131459678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u7b97\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/113477841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u53c8\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32051870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32051870/answer/135778842", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u770b\u300a\u90a3\u5e74\u90a3\u5154\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u4f1a\u54ed\uff1f\u662f\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6709\u6240\u89e6\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27767837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27767837/answer/135723424", "content": "\n\u5728\u6a2a\u5e97\u5f53\u7fa4\u6f14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189753/answer/122565233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5939\u8fb9\u6c9f\u8bb0\u4e8b\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451130/answer/77735203", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f6a\u540d\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u4eba\u72af\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25518717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25518717/answer/92454614", "content": "\n\u4eba\u622a\u80a2\u4e86\u4ee5\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31034164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31034164/answer/135808891", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u7b97\u662f\u771f\u6b63\u7684\u7f16\u7a0b\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20245585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20245585/answer/135888875", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u5f20\u78ca\u5411\u8036\u9c81\u5927\u5b66\u6350\u6b3e 888.8888 \u4e07\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487626/answer/135891897", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u4e09\u5e74\u8d77\u6b65\uff0c\u6700\u9ad8\u6b7b\u5211\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}]